明明毛孟靜都冇話林鄭月娥講大話

佢係話: 你 肛 DIE 娃